東京7日6夜 自由行求介紹

有朋友同條女去
第一次去旅行 唔識plan 可以點做
有咩必去 必食 有咩伏
求指教

屌你 邊度落腳又唔講 點plan呀

你以為加個朋友落去就可以伸手呀

唔洗plan 7日係酒店啪啪啪 肚餓落樓下便利店買野食 就咁

去東京乞食啦乞衣仔

你就你啦，on99